睇返啲舊新聞 如果有人想跳樓 消防開氣墊

睇返啲舊新聞
如果有人跳樓
消防封路開氣墊
今時今日
自殺者會唔會俾人告堵路

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

好幽默？
屌你老母都嘥氣